想問下如果狗狗有呢啲問題 大家會點做

屋企最近領養左隻唐狗女 衣家8個月大左右 但係佢出街會搶住條繩走 所以特登買左呢款choke 繩教佢 平時用會配埋條胸帶一齊用 佢一衝就用條choke 繩比signal 佢 要佢sit定左先繼續行 但佢出到街 靜靜地既地方都有啲用 但去啲地方佢就會分心 周圍望 點叫點choke 佢都唔理你 咁既話大家會點做 有時都會怕choke 得太勁會整傷佢

而且佢有時見到陌生人 車 同狗都會想撲或者衝過去 應該點樣教識佢唔好咁猴擒

想奶巴打隻腳
比你一路屌一路chok

上 youtube search Eric Ko超級馴犬師 會有教學

@衲dee

留名搶到手軟

我都係岩岩領養8個月大狗女
用緊頸繩
近排教到佢無咁搶繩
但佢極細膽
垃圾車聲 籃球聲 廢佬大聲講野
已經即刻反方向跑
可以點建立佢自信心
同埋沖涼驚到仆街

睇多啲Eric ko 片 再自己吸收到後教狗狗

你帶佢放下電（拋下波 或者去d空地跑下）先train佢 否則佢energy level 太高都聽唔入耳
準備d零食 佢見到車想吠想撲個時就用零食redirect 番佢既注意力去你度 做啱就獎勵佢

呢個方法都有試過 但係比零食佢都唔理我

一路有睇開 都慢慢學緊

咁你咪餓下佢先train

Shu!!!!!!! Shu!!!!!

你用咩方法教佢冇咁搶繩

放電係重點 你有試過放完佢電佢都唔肚餓？

明白 以為零食先係重點 我黎緊都試下 唔該晒

同你用既方法一樣
靜靜地係 完全唔搶繩
但見到佢驚既野就痴左線

好多唐狗都係比較細膽 唯有多d比佢接觸 等佢習慣
佢驚個時你可以‘呵’下佢 等佢知道有主人係度就唔洗驚

咁睇嚟都係要比多啲時間佢習慣啲環境

係 佢真係好細膽

頂
我果隻都係超級細膽

試下多啲帶佢岀街 習慣周圍嘅人事物？
可能仲細/新環境 對所有野都好好奇
我隻狗狗以前都成日見野就衝 搶繩
而家成日岀街已經習以為常 冇再理其他人

頂, 我屋企個八婆都係, 係咪唐狗會細膽d

覺得係嗲人>細膽，有得依賴主人

有啲人話最好唔好呵，佢驚就要佢面對，呵=縱容佢驚
我隻狗驚我好少會呵佢，最多都係摸佢兩下，之後我會親身行過去/示範比佢睇係安全嘅